美國務卿蓬佩奧：呢個係武漢病毒嚟㗎，CNN記者……

Did it right, 因為全球反共